跳老舞群組主題曲：Sugar in the Mamaland

YouTube ：

作詞: 高登討論區群組
主唱: 漏奶群組
MV: QBear2nd 群組

CLS不得不說高登果邊有時啲改歌真係好撚高汁

有阿姨供樓確係易

含奶啜old嬋

歌詞好撚正

年度之歌

一開始句戴dom dom 呢句笑到噴水

成首歌好正

屌啦星 最尾

BOOM～～～～

最尾JM9

漏奶不嬲高質

臨尾個津爆做乜春

爆笑

KLM 笑撚到我透唔到氣仆街

用撚插乾田

痴撚線

感動嘅係大家都回到2019 6月前
我感覺到全部都返晒黎

笑到痴線

高登音樂台班友隊咗d乜?

唱得好L正
歌詞都改得好正
仲要咁快出到歌真係好勁